求2017學生跳樓統計

依排好似又多左學生跳樓

我

我想做下一個